和理非唔割席，但勇武都要尊重運動既大風向

大家一早講好左機場要點做，一早話要提防對家有鬼刻意搞事
仲要中計真係好傻
和理非唔割席，代表和理非唔會譴責勇武，會幫手道歉同執手尾
但咁唔代表勇武可以無視在場咁多既和理非而任意妄為
勇武都有責任尊重運動既大風向
檢討唔代表割席，如果唔檢討點樣可以進步？

不割蓆，唔係口號，係代表我地要共同承擔責任，正因如此，更加要避免對成個運動既傷害。

不指責，但需要作檢討，理性思考。

不分化，更不應視提出不同意見既人係分化。